Система сопровождения заказов
4 модуля:
регистрация
создание заказа
создание заказчика
чат



функции:
Регистрация пользователей
(роли: пользователь, гость по ссылке)
-ФИО
-емаил
-телефон
-пароль
-дата рождения

Создание заказа
-имя заказа
-статус
-заказчик (id)(список для пользователя)
-дата поступления
-планируемая дата исполнения
-место назначения
-примечание
-стоимость
-содержание (список для заказа)
-ссылки(список для заказа)
скрытые поля: -Срочность -Примечание_внутр



Создание ссылки
-link
-условие действия
-дата действия




Создание Заказчика
-имя
-контакты
-реквизиты
-связанный аккаунт пользователя id
 

Чат
-сообщение от пользователя
-дата сообщения

















БД:
users: id fam im otch email phone pw bdate
INSERT INTO `users` (`id`, `fam`, `im`, `otch`, `email`, `phone`, `pw`, `bdate`) VALUES ('1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8');

zak: id name state idzakazcik datestart datestop place info price hprior hinfo
zaklist: id idzak text
zaklink: id idzak link usl date
zakazcik: id name cont req date idusers
chat: id(unixtime) idzak iduser text
